貧富懸殊嘅問題越來越嚴重點算好？

貧富懸殊越嚟越懸殊點算？

文革

死撚左佢

打仗
重新洗牌
人死晒就無問題 雖然好恐怖但真係咁

打咪又窮人第一個死先

你咪以為有錢人會同你一齊上戰場先得㗎

關有錢人上戰場咩事？
問題唔通唔喺窮人度？

如果當初八萬五嘅政策成功 就人人有屋住 點解推唔成 就係比班有錢佬同四大發展商推反 住屋問題先係最根本 自尻私